
[
  {
      "@entryid":"1-378D377F1DA4C1D9C1257F4E00294897",
      "@unid":"378D377F1DA4C1D9C1257F4E00294897",
      "@position":"1",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-05-15T08:29:59Z",
      "End":"2016-09-25T08:29:59Z",
      "DocName":"NEUES VOM R\u00C4UBER HOTZENPLOTZ und PIPPI IN TAKA-TUKA-LAND auf der Naturb\u00FChne Blauer See in Ratingen ",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kulturelles","Sonstiges"
      ],
      "Kurztext":"Die Tickets sind nur an der Tageskasse gegen Vorlage der jeweiligen Familienkarte zu bekommen, k\u00F6nnen aber gerne im Vorfeld unter: 0 23 02 \/ 42 71 52 reserviert werden. Unsere Familienkarten-Tage sind in den Sommerferien: Samstag 30. und Sonntag 31. Juli f\u00FCr die Vorstellungen von \"Pippi in Taka-Tuka-Land\" (3. Ferienwoche) Samstag 20. und Sonntag 21. August f\u00FCr die Vorstellungen von \"Neues vom R\u00E4uber Hotzenplotz\" (6. Ferienwoche)",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/378D377F1DA4C1D9C1257F4E00294897",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"2-5D1FA285AE410631C1257FDB002DFC77",
      "@unid":"5D1FA285AE410631C1257FDB002DFC77",
      "@position":"2",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-08-29T08:29:59Z",
      "End":"2016-09-22T08:29:59Z",
      "DocName":"Eislaufkurse f\u00FCr Kinder von 4 bis 7 Jahren",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"sportliches Angebot",
      "Kurztext":"Eislaufen",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/5D1FA285AE410631C1257FDB002DFC77",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"3-97527D8D357846C7C1257FCB004EB716",
      "@unid":"97527D8D357846C7C1257FCB004EB716",
      "@position":"3",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-05T08:29:59Z",
      "End":"2016-09-29T08:29:59Z",
      "DocName":"Eislaufkurse f\u00FCr Kinder von 3 bis 9 Jahren",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"sportliches Angebot",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/97527D8D357846C7C1257FCB004EB716",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"4-C6257E2D78B437B3C1257F6C0032FFBE",
      "@unid":"C6257E2D78B437B3C1257F6C0032FFBE",
      "@position":"4",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-09T08:29:59Z",
      "End":"2016-09-10T08:29:59Z",
      "DocName":"Street Art trifft Kultur und Lebenswelten  - Kulturrucksack",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kinder- und Jugendkurse","Kulturelles"
      ],
      "Kurztext":"Kultur, Kinderkurse",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/C6257E2D78B437B3C1257F6C0032FFBE",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"5-DDA68676E8E77B1FC125801A0049E743",
      "@unid":"DDA68676E8E77B1FC125801A0049E743",
      "@position":"5",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-09T08:29:59Z",
      "End":"2016-09-11T08:29:59Z",
      "DocName":"British Flair mit Country Fair",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Highlight des Jahres","M\u00E4rkte und Feste"
      ],
      "Kurztext":"Vom 9. bis 11. September 2016 steht die malerische Burg Linn in Krefeld ganz im Zeichen der britischen Lebensart. Die mittelalterliche Wasserburg Linn, eine der sch\u00F6nsten und \u00E4ltesten Burgen am Niederrhein, bildet die perfekte Kulisse f\u00FCr das Lifestyle-Event British Flair. ",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/DDA68676E8E77B1FC125801A0049E743",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"6-E8913180C1D76ABAC125801A004A10F1",
      "@unid":"E8913180C1D76ABAC125801A004A10F1",
      "@position":"6",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-10T04:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Tr\u00F6delmarkt auf dem Parkplatz der Grotenburg",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/E8913180C1D76ABAC125801A004A10F1",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"7-FB635E83AF425139C125801A0049FD8D",
      "@unid":"FB635E83AF425139C125801A0049FD8D",
      "@position":"7",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-10T07:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Paten - Tanten und Onkels",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/FB635E83AF425139C125801A0049FD8D",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"8-9097A9CBABCFEEDFC125801A004A1D03",
      "@unid":"9097A9CBABCFEEDFC125801A004A1D03",
      "@position":"8",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-10T08:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Gebrauchtfahrradmarkt",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"M\u00E4rkte und Feste",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/9097A9CBABCFEEDFC125801A004A1D03",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"9-6CC609C65441019CC1258021003F8A53",
      "@unid":"6CC609C65441019CC1258021003F8A53",
      "@position":"9",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-10T10:00:00Z",
      "End":"2016-09-11T20:00:00Z",
      "DocName":"Stadt Land Spielt! - Komm und spiel mit!",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"",
      "Kurztext":"Feiert mit uns die 'Tage des Gesellschaftsspiels!",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/6CC609C65441019CC1258021003F8A53",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"10-88BC42FC234CCE64C1257F1100514497",
      "@unid":"88BC42FC234CCE64C1257F1100514497",
      "@position":"10",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-10T13:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Kindertr\u00F6delmarkt",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"M\u00E4rkte",
      "Kurztext":"Kindertr\u00F6delmarkt",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/88BC42FC234CCE64C1257F1100514497",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"11-8C1DD230ECE779A0C1257F6C003B4386",
      "@unid":"8C1DD230ECE779A0C1257F6C003B4386",
      "@position":"11",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-10T08:29:59Z",
      "End":"2016-11-12T09:29:59Z",
      "DocName":"lieblingsst\u00FCcke - Kulturrucksack",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kinder- und Jugendkurse","Kulturelles"
      ],
      "Kurztext":"Kulturelles, Kinder- und Jugendkurse",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/8C1DD230ECE779A0C1257F6C003B4386",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"12-68AC458CA475A955C125801A004ACF5C",
      "@unid":"68AC458CA475A955C125801A004ACF5C",
      "@position":"12",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-11T08:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Historische Verkehrsmittelschau: \u00D6ffentlicher Personennahverkehr der letzten 100 Jahre in Krefeld",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"Werfen Sie einen Blick auf 141 Jahre Eisenbahngeschichte, 126 Jahre Stra\u00DFenbahngeschichte und fast 100 Jahre Busgeschichte in Krefeld.",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/68AC458CA475A955C125801A004ACF5C",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"13-BC81F1A382B68460C125801A004ADC64",
      "@unid":"BC81F1A382B68460C125801A004ADC64",
      "@position":"13",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-11T09:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Tr\u00F6delmarkt auf dem Parkplatz von real",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/BC81F1A382B68460C125801A004ADC64",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"14-3DAA072C9E5B9B57C125801A004AE7EA",
      "@unid":"3DAA072C9E5B9B57C125801A004AE7EA",
      "@position":"14",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-11T09:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Mit dem Schluff ins Gr\u00FCne",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"Begeistert nutzen Jung und Alt Krefelds historische Dampfeisenbahn als Start und Ziel f\u00FCr Ausfl\u00FCge und Touren am linken Niederrhein. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/3DAA072C9E5B9B57C125801A004AE7EA",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"15-E8B1B1D92CC9885AC125801A004A400C",
      "@unid":"E8B1B1D92CC9885AC125801A004A400C",
      "@position":"15",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-11T10:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Fischeln open",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Verkaufsoffener Sonntag",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/E8B1B1D92CC9885AC125801A004A400C",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"16-74739E2E1DF58124C1257EE500307998",
      "@unid":"74739E2E1DF58124C1257EE500307998",
      "@position":"16",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-11T11:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Fest zum Weltkindertag",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Feste und Veranstaltungen",
      "Kurztext":"Gro\u00DFes Familienfest mit zahlreichen Gruppen und buntem B\u00FChnenprogramm.",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/74739E2E1DF58124C1257EE500307998",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"17-BCA32EAB9FF026CEC125801A004A9879",
      "@unid":"BCA32EAB9FF026CEC125801A004A9879",
      "@position":"17",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-11T11:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Verkaufsoffener Sonntag in Fischeln \"Fischeln open\"",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Verkaufsoffener Sonntag",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/BCA32EAB9FF026CEC125801A004A9879",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"18-34BDF68E27D503BAC125801A004ABE92",
      "@unid":"34BDF68E27D503BAC125801A004ABE92",
      "@position":"18",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-11T13:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"M\u00E4rchenstunde in der Burg Linn f\u00FCr Kinder ab 4 Jahren",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/34BDF68E27D503BAC125801A004ABE92",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"19-C3311FE942D0DF2DC125801A004AAD38",
      "@unid":"C3311FE942D0DF2DC125801A004AAD38",
      "@position":"19",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-11T13:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Mauern erz\u00E4hlen - Gang durch die Geschichte der Burg",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kultur","Stadtf\u00FChrung"
      ],
      "Kurztext":"\u00D6ffentliche F\u00FChrung",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/C3311FE942D0DF2DC125801A004AAD38",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"20-C89C5F18A5CFE1F8C1257FF7002D0D08",
      "@unid":"C89C5F18A5CFE1F8C1257FF7002D0D08",
      "@position":"20",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-12T16:15:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Cambridge English: First (FCE) (B2) - Jahrgangsstufe 10 - Oberstufe",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Fremdsprachen-Angebote",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/C89C5F18A5CFE1F8C1257FF7002D0D08",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"21-EC07E469D173D9B3C1257FF70031C4DA",
      "@unid":"EC07E469D173D9B3C1257FF70031C4DA",
      "@position":"21",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-12T16:15:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Spanisch Grundstufe (A1) f\u00FCr Anf\u00E4nger",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Fremdsprachen-Angebote",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/EC07E469D173D9B3C1257FF70031C4DA",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"22-3426EE04A8DFE0B9C1257FEF003E986A",
      "@unid":"3426EE04A8DFE0B9C1257FEF003E986A",
      "@position":"22",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-12T08:29:59Z",
      "End":"",
      "DocName":"Gitarre - Grundkurs f\u00FCr 10- bis 14-J\u00E4hrige",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kulturelles","Sonstiges"
      ],
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/3426EE04A8DFE0B9C1257FEF003E986A",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"23-A802918F2F791FE5C1257FEF003F211A",
      "@unid":"A802918F2F791FE5C1257FEF003F211A",
      "@position":"23",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-12T08:29:59Z",
      "End":"",
      "DocName":"Gitarre - Aufbaukurs f\u00FCr 11- bis 16-J\u00E4hrige",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kulturelles","Sonstiges"
      ],
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/A802918F2F791FE5C1257FEF003F211A",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"24-B4931A1C55EDE164C1257FEF003F7A5D",
      "@unid":"B4931A1C55EDE164C1257FEF003F7A5D",
      "@position":"24",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-12T08:29:59Z",
      "End":"",
      "DocName":"Gitarre - Kurs f\u00FCr fortgeschrittene Jugendliche",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kulturelles","Sonstiges"
      ],
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/B4931A1C55EDE164C1257FEF003F7A5D",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"25-D817D90BE775059AC125802000288BBF",
      "@unid":"D817D90BE775059AC125802000288BBF",
      "@position":"25",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-13T08:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Internationales Frauencaf\u00E9 (mit Kinderbetreuung)",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"Frauen einen Raum geben, wo sie einmal ganz unter sich sein k\u00F6nnen, das ist die Intention des internationalen Frauencaf\u00E9s \u201ERoom for Women\u201C.",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/D817D90BE775059AC125802000288BBF",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"26-D310F83DC91563A2C12580200028B67D",
      "@unid":"D310F83DC91563A2C12580200028B67D",
      "@position":"26",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-13T08:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"M\u00FCllmaus - Ein Theaterabenteuer voller Phantasie und Absurdit\u00E4t von Alma Jongerius",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Die M\u00FCllmaus landet auf ihrer Flucht vor den \u201Egro\u00DFen Menschen\" auf der Stra\u00DFe, auf einer Stra\u00DFe in einem grauen Bezirk einer gro\u00DFen Stadt. Dort stolpert sie fast \u00FCber einen riesigen Sperrm\u00FCllberg. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/D310F83DC91563A2C12580200028B67D",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"27-99F7EBC02D7FCBB2C125802800252787",
      "@unid":"99F7EBC02D7FCBB2C125802800252787",
      "@position":"27",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-13T15:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Sprachcaf\u00E9 f\u00FCr Frauen im September",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Fremdsprachen-Angebote",
      "Kurztext":"Sprachcaf\u00E9 f\u00FCr Frauen im September",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/99F7EBC02D7FCBB2C125802800252787",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"28-16DBE43598FFF860C1257FF700327A43",
      "@unid":"16DBE43598FFF860C1257FF700327A43",
      "@position":"28",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-13T16:15:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Japanisch Grundstufe (A1) f\u00FCr Anf\u00E4nger",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Fremdsprachen-Angebote",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/16DBE43598FFF860C1257FF700327A43",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"29-B243B10C7A9E458BC125802000289B08",
      "@unid":"B243B10C7A9E458BC125802000289B08",
      "@position":"29",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-13T16:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Sprachcaf\u00E9 f\u00FCr Frauen im Josefviertel",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/B243B10C7A9E458BC125802000289B08",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"30-FF6921C32906AD4DC12580200028A5BD",
      "@unid":"FF6921C32906AD4DC12580200028A5BD",
      "@position":"30",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-13T17:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Wie aus Kindern starke Pers\u00F6nlichkeiten werden",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/FF6921C32906AD4DC12580200028A5BD",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"31-47229F1B5C24BC98C1257F6C003D0C42",
      "@unid":"47229F1B5C24BC98C1257F6C003D0C42",
      "@position":"31",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-13T08:29:59Z",
      "End":"2016-12-20T09:29:59Z",
      "DocName":"hip hop - Kulturrucksack",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kinder- und Jugendkurse","Kulturelles"
      ],
      "Kurztext":"Kulturelles, Kinder- und Jugendkurse",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/47229F1B5C24BC98C1257F6C003D0C42",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"32-DFDE18AD9FE28B12C12580200028CE8F",
      "@unid":"DFDE18AD9FE28B12C12580200028CE8F",
      "@position":"32",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-14T08:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"M\u00FCllmaus - Ein Theaterabenteuer voller Phantasie und Absurdit\u00E4t von Alma Jongerius",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Die M\u00FCllmaus landet auf ihrer Flucht vor den \u201Egro\u00DFen Menschen\" auf der Stra\u00DFe, auf einer Stra\u00DFe in einem grauen Bezirk einer gro\u00DFen Stadt. Dort stolpert sie fast \u00FCber einen riesigen Sperrm\u00FCllberg. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/DFDE18AD9FE28B12C12580200028CE8F",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"33-8FA31C5A41381A86C1257FF700321C96",
      "@unid":"8FA31C5A41381A86C1257FF700321C96",
      "@position":"33",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-14T16:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Chinesisch Grundstufe (A1) f\u00FCr Anf\u00E4nger",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Fremdsprachen-Angebote",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/8FA31C5A41381A86C1257FF700321C96",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"34-157BB119B0EF6635C1257FF7002DC3C5",
      "@unid":"157BB119B0EF6635C1257FF7002DC3C5",
      "@position":"34",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-14T17:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Cambridge English: Advanced - CAE (C1\/C2)",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Fremdsprachen-Angebote",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/157BB119B0EF6635C1257FF7002DC3C5",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"35-29B77B18CB8C4A1AC125802000293D3F",
      "@unid":"29B77B18CB8C4A1AC125802000293D3F",
      "@position":"35",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-15T08:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"M\u00FCllmaus - Ein Theaterabenteuer voller Phantasie und Absurdit\u00E4t von Alma Jongerius",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Die M\u00FCllmaus landet auf ihrer Flucht vor den \u201Egro\u00DFen Menschen\" auf der Stra\u00DFe, auf einer Stra\u00DFe in einem grauen Bezirk einer gro\u00DFen Stadt. Dort stolpert sie fast \u00FCber einen riesigen Sperrm\u00FCllberg. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/29B77B18CB8C4A1AC125802000293D3F",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"36-1437D83E388E11EDC12580200028EB86",
      "@unid":"1437D83E388E11EDC12580200028EB86",
      "@position":"36",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-15T14:45:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Bilderbuch-Kunstreisen mit Petra Schneier: \"Ich werde Berge versetzen\" (ab 5 Jahre)",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"Der 6-j\u00E4hrige Sann verk\u00FCndet eines Tages jene Berge versetzen zu wollen, die seiner Mutter Tag f\u00FCr Tag im Wege stehen. Nat\u00FCrlich glaubt ihm das niemand, aber Sann arbeitet beharrlich bis der Winter kommt ... Wir basteln Drachen aus Zeitungen.",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/1437D83E388E11EDC12580200028EB86",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"37-2B668B524DC93E88C12580200028DD9B",
      "@unid":"2B668B524DC93E88C12580200028DD9B",
      "@position":"37",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-15T15:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Jugendbuch-Leseclub",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Der Jugendbuch-Leseclub f\u00FCr Kinder und Jugendliche im Alter von zehn bis 14 Jahren trifft sich wieder! ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/2B668B524DC93E88C12580200028DD9B",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"38-0FBE401F048A7C20C1257FF7002CABCB",
      "@unid":"0FBE401F048A7C20C1257FF7002CABCB",
      "@position":"38",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-15T16:15:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Easy Conversation (A2\/B1)",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Fremdsprachen-Angebote",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/0FBE401F048A7C20C1257FF7002CABCB",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"39-BDB88FDDDBA288DDC1257FF70030845B",
      "@unid":"BDB88FDDDBA288DDC1257FF70030845B",
      "@position":"39",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-15T18:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Cambridge English: \r\nBusiness Preliminary (BEC I) (B1)",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Fremdsprachen-Angebote",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/BDB88FDDDBA288DDC1257FF70030845B",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"40-2A179AD687B61F8AC12580200029789C",
      "@unid":"2A179AD687B61F8AC12580200029789C",
      "@position":"40",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-16T08:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"M\u00FCllmaus - Ein Theaterabenteuer voller Phantasie und Absurdit\u00E4t von Alma Jongerius",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Die M\u00FCllmaus landet auf ihrer Flucht vor den \u201Egro\u00DFen Menschen\" auf der Stra\u00DFe, auf einer Stra\u00DFe in einem grauen Bezirk einer gro\u00DFen Stadt. Dort stolpert sie fast \u00FCber einen riesigen Sperrm\u00FCllberg. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/2A179AD687B61F8AC12580200029789C",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"41-EE2FE0D00804264EC12580200029483B",
      "@unid":"EE2FE0D00804264EC12580200029483B",
      "@position":"41",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-16T10:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Nachtflohmarkt auf dem Parkplatz der Grotenburg",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/EE2FE0D00804264EC12580200029483B",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"42-DC835DFE886EF3A1C125802000296DA0",
      "@unid":"DC835DFE886EF3A1C125802000296DA0",
      "@position":"42",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-16T12:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Kunstcaf\u00E9 mit Thomas Janzen: Im Labor des K\u00FCnstlers. Die Krefelder R\u00E4ume von Joseph Beuys",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/DC835DFE886EF3A1C125802000296DA0",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"43-7A4FCEEE6682C1D5C12580200029590F",
      "@unid":"7A4FCEEE6682C1D5C12580200029590F",
      "@position":"43",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-16T15:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Gaming Thementag  - Thema heute: Olympia",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"Du hast Interesse an Konsolenspielen und daran mit anderen Gamern an der Wii U, der PS 4 oder der Xbox One zu zocken? Dann steht euch hierf\u00FCr der Clubleseraum exklusiv zur Verf\u00FCgung.",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/7A4FCEEE6682C1D5C12580200029590F",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"44-3D8CDFC269693B9AC125801800452B75",
      "@unid":"3D8CDFC269693B9AC125801800452B75",
      "@position":"44",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-16T17:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Eishockey: Krefeld Pinguine - Adler Mannheim",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"sportliches Angebot",
      "Kurztext":"Eishockey",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/3D8CDFC269693B9AC125801800452B75",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"45-C67BACEADEADDA48C125802000299C50",
      "@unid":"C67BACEADEADDA48C125802000299C50",
      "@position":"45",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-17T04:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Tr\u00F6delmarkt auf dem Parkplatz der Grotenburg",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/C67BACEADEADDA48C125802000299C50",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"46-0B19E923C3DAD07DC125802000298346",
      "@unid":"0B19E923C3DAD07DC125802000298346",
      "@position":"46",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-17T05:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"\"Kitsch, Kunst & Co\" - Gro\u00DFer Tr\u00F6delmarkt",
      "EventSubTitle":"Tr\u00F6delmarkt, Tr\u00F6delmarkt, Tr\u00F6delmarkt",
      "EventType":
      ["Highlight des Jahres","M\u00E4rkte und Feste"
      ],
      "Kurztext":"Der Tr\u00F6delmarkt \"Kitsch, Kunst & Co.\" ist einer der beliebtesten Tr\u00F6delm\u00E4rkte am Niederrhein und findet f\u00FCnf Mal im Jahr statt. ",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/0B19E923C3DAD07DC125802000298346",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"47-6914F8391C1C70A2C12580200029903F",
      "@unid":"6914F8391C1C70A2C12580200029903F",
      "@position":"47",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-17T07:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Paten - Tanten und Onkels",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/6914F8391C1C70A2C12580200029903F",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"48-95AF579D90865747C12580200029BA77",
      "@unid":"95AF579D90865747C12580200029BA77",
      "@position":"48",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-17T08:00:00Z",
      "End":"2016-09-18T16:00:00Z",
      "DocName":"Krefeld PUR - Themensamstag und verkaufsoffener Sonntag",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Highlight des Jahres","Sonstige"
      ],
      "Kurztext":"Trends erleben. Lifestyle genie\u00DFen. Ob auf der Stra\u00DFe oder in den Gesch\u00E4ften - getreu dem Motto wird Sie auch in diesem Jahr ein modisches und trendiges Wochenende erwarten. Seien Sie gespannt!",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/95AF579D90865747C12580200029BA77",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"49-BA96F561467D34D2C12580200029D569",
      "@unid":"BA96F561467D34D2C12580200029D569",
      "@position":"49",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-17T08:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Repair-Caf\u00E9",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/BA96F561467D34D2C12580200029D569",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"50-BFFBCE3F86CAC72BC1257FD200275889",
      "@unid":"BFFBCE3F86CAC72BC1257FD200275889",
      "@position":"50",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-17T11:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Tag der offenen T\u00FCre in der Tanzschule City Dance School",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"sportliches Angebot",
      "Kurztext":"Tanzen, ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/BFFBCE3F86CAC72BC1257FD200275889",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"51-3439086E3AC8E205C1258020002A0FB9",
      "@unid":"3439086E3AC8E205C1258020002A0FB9",
      "@position":"51",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-17T12:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Teens Lieblingsst\u00FCcke f\u00FCr Kinder zwischen 10 und 14 Jahren",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/3439086E3AC8E205C1258020002A0FB9",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"52-A69830C385C0CAA1C1258020002A008F",
      "@unid":"A69830C385C0CAA1C1258020002A008F",
      "@position":"52",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-17T15:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Handball 3. Liga: HSG gegen SG Schalksm\u00FChle-Halver",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sport",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/A69830C385C0CAA1C1258020002A008F",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"53-813D83CEFB1A8D80C12580200029AA44",
      "@unid":"813D83CEFB1A8D80C12580200029AA44",
      "@position":"53",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-17T18:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Er\u00F6ffnungsparty \"Open Air\" zum H\u00FClser Bottermaat mit einer Live-Band",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"nein",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/813D83CEFB1A8D80C12580200029AA44",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"54-D1EA6D4C1E9997A1C1258020002A75FE",
      "@unid":"D1EA6D4C1E9997A1C1258020002A75FE",
      "@position":"54",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-18T08:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Modellschiffe",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/D1EA6D4C1E9997A1C1258020002A75FE",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"55-92395D025E8576C9C1257F240052742C",
      "@unid":"92395D025E8576C9C1257F240052742C",
      "@position":"55",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-18T09:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Nashorntag im Zoo",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Feste und Veranstaltungen",
      "Kurztext":"Nashorntag im Zoo",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/92395D025E8576C9C1257F240052742C",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"56-AD1A23633255668CC1258020002A4C19",
      "@unid":"AD1A23633255668CC1258020002A4C19",
      "@position":"56",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-18T09:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"H\u00FClser Bottermaat - Handwerk, Brauchtum und Musik",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Highlight des Jahres","M\u00E4rkte und Feste","Verkaufsoffener Sonntag"
      ],
      "Kurztext":"Altert\u00FCmlicher Handwerkermarkt mit Rahmenprogramm f\u00FCr die ganze Familie",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/AD1A23633255668CC1258020002A4C19",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"57-3E3A2A6B1D7AD923C1258020002ABBE4",
      "@unid":"3E3A2A6B1D7AD923C1258020002ABBE4",
      "@position":"57",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-18T09:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"F\u00FChrung mit Jens Stittgen: Grand Tour - Das Abenteuer unserer Sammlung I",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/3E3A2A6B1D7AD923C1258020002ABBE4",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"58-571A16E7EE11B842C1258020002A8BF5",
      "@unid":"571A16E7EE11B842C1258020002A8BF5",
      "@position":"58",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-18T09:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Mit dem Schluff ins Gr\u00FCne",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"Begeistert nutzen Jung und Alt Krefelds historische Dampfeisenbahn als Start und Ziel f\u00FCr Ausfl\u00FCge und Touren am linken Niederrhein. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/571A16E7EE11B842C1258020002A8BF5",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"59-5EEFF5BA11C11612C1258020002A1E9F",
      "@unid":"5EEFF5BA11C11612C1258020002A1E9F",
      "@position":"59",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-18T11:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Verkaufsoffener Sonntag mit \"Krefeld PUR\"",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Verkaufsoffener Sonntag",
      "Kurztext":"Bummeln und shoppen mit der ganzen Familie - ohne Alltagsstress.\u00A0In Krefeld genie\u00DFen Besucher das besondere Einkaufserlebnis an vier\u00A0Sonntagnachmittagen im Jahr und k\u00F6nnen sich auf attraktive Aktionen\u00A0der Krefelder Einzelh\u00E4ndler freuen.",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/5EEFF5BA11C11612C1258020002A1E9F",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"60-ED8ADDD3BA2EFFA6C1258020002A2B05",
      "@unid":"ED8ADDD3BA2EFFA6C1258020002A2B05",
      "@position":"60",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-18T11:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Verkaufsoffener Sonntag in H\u00FCls \"Bottermaat\"",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Verkaufsoffener Sonntag",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/ED8ADDD3BA2EFFA6C1258020002A2B05",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"61-A30FC7978A55428DC1257FFB00336EB6",
      "@unid":"A30FC7978A55428DC1257FFB00336EB6",
      "@position":"61",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-18T12:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"F\u00FChrungen in der Geism\u00FChle an der Autobahnrastst\u00E4tte in Oppum",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kulturelles","Sonstiges"
      ],
      "Kurztext":"F\u00FChrungen in der Geism\u00FChle an der Autobahnrastst\u00E4tte in Oppum",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/A30FC7978A55428DC1257FFB00336EB6",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"62-9487AB40100FBC71C1258020002A6A5C",
      "@unid":"9487AB40100FBC71C1258020002A6A5C",
      "@position":"62",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-18T12:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"\u00D6ffentliche F\u00FChrung durch das Haus der Seidenkultur ",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kultur","Unsere Familienkarte"
      ],
      "Kurztext":"Erleben Sie die Seide vom Kokon bis zum bestickten Textil. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/9487AB40100FBC71C1258020002A6A5C",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"63-5EDF3CB92EB6CB8AC1258020002A6088",
      "@unid":"5EDF3CB92EB6CB8AC1258020002A6088",
      "@position":"63",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-18T13:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Menschen und M\u00F6bel - Krefelder Leute von gestern bis heute",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kultur","Stadtf\u00FChrung"
      ],
      "Kurztext":"Bei dem Gang durch die wichtigen Jahrhunderte der Stadtgeschichte werden bedeutende Krefelder Pers\u00F6nlichkeiten anhand ihrer M\u00F6bel und Gem\u00E4lde \"lebendig\" gemacht. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/5EDF3CB92EB6CB8AC1258020002A6088",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"64-0BDFEF1C4B748272C1258020002B074D",
      "@unid":"0BDFEF1C4B748272C1258020002B074D",
      "@position":"64",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-20T08:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Internationales Frauencaf\u00E9 (mit Kinderbetreuung)",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"Frauen einen Raum geben, wo sie einmal ganz unter sich sein k\u00F6nnen, das ist die Intention des internationalen Frauencaf\u00E9s \u201ERoom for Women\u201C.",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/0BDFEF1C4B748272C1258020002B074D",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"65-67082D87A9EE842FC1258020002B14BD",
      "@unid":"67082D87A9EE842FC1258020002B14BD",
      "@position":"65",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-20T08:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Der kleine Prinz\/Durst von Antoine de Saint-Exup\u00E9ry in einer Textfassung von Peter Gutowski",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Die anr\u00FChrende und philosophische Geschichte vom \u201EKleinen Prinzen\" geh\u00F6rt zu den meistgelesenen Texten der Welt. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/67082D87A9EE842FC1258020002B14BD",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"66-CBAB4C360261E752C1258020002B4607",
      "@unid":"CBAB4C360261E752C1258020002B4607",
      "@position":"66",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-21T16:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Nachtw\u00E4chter-Rundgang durch Linn mit Eintopfessen",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Jeden Mittwoch f\u00FChrt Heinz-Peter Beurskens eine Gruppe, die sich zuvor z\u00FCnftig mit einem Eintopf in der Gastst\u00E4tte Em Kont\u00F6rke gest\u00E4rkt hat, durch die Burgstadt. In rund 2 Stunden erz\u00E4hlt er Geschichten aus Linn, lustiges und gruseliges. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/CBAB4C360261E752C1258020002B4607",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"67-26869CBA96B8F8B1C1257FEF0041BE86",
      "@unid":"26869CBA96B8F8B1C1257FEF0041BE86",
      "@position":"67",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-21T08:29:59Z",
      "End":"",
      "DocName":"N\u00E4hkurs f\u00FCr M\u00E4dchen von 11 bis 15 Jahren",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstiges",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/26869CBA96B8F8B1C1257FEF0041BE86",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"68-ED58479EF77D71A4C1258020002B55A4",
      "@unid":"ED58479EF77D71A4C1258020002B55A4",
      "@position":"68",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-22T14:45:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Bilderbuch-Kunstreisen mit Petra Schneier: \"Paul und die seltsamen Leute im Altersheim\" (ab 5 Jahre)",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"Paul liebt seinen Gro\u00DFvater. Aber jetzt wohnt er im Altersheim. Und da f\u00E4hrt Paul nicht so gerne hin, weil ihm da diese seltsamen Leute begeg-nen, die ihm unheimlich sind ... Wir malen Mischwesen. ACHTUNG!!! ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/ED58479EF77D71A4C1258020002B55A4",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"69-C8C5CC4CF2A6F003C1257FF70041AE10",
      "@unid":"C8C5CC4CF2A6F003C1257FF70041AE10",
      "@position":"69",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-22T17:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Jugend braucht Zukunft\u00A9 - Infoabend",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstiges",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/C8C5CC4CF2A6F003C1257FF70041AE10",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"70-017D44CE33DBA68DC1258020002B8B73",
      "@unid":"017D44CE33DBA68DC1258020002B8B73",
      "@position":"70",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-23T16:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Nathans Kinder von Ulrich Hub f\u00FCr Jugendliche ab 13 Jahren und Erwachsene - PREMIERE",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Das KRESCHteater feiert seinen 25. Geburtstag! - Er\u00F6ffnung der Jubil\u00E4umsspielzeit",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/017D44CE33DBA68DC1258020002B8B73",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"71-E7C2282462305AF2C1258020002BB8BC",
      "@unid":"E7C2282462305AF2C1258020002BB8BC",
      "@position":"71",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-24T04:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Tr\u00F6delmarkt auf dem Parkplatz der Grotenburg",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/E7C2282462305AF2C1258020002BB8BC",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"72-4E1E74E31CA89168C1258020002B9D3D",
      "@unid":"4E1E74E31CA89168C1258020002B9D3D",
      "@position":"72",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-24T07:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Paten - Tanten und Onkels",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/4E1E74E31CA89168C1258020002B9D3D",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"73-D8664D665CE65329C1257F2400362A31",
      "@unid":"D8664D665CE65329C1257F2400362A31",
      "@position":"73",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-24T08:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Forscher f\u00FCr einen Tag \"Tierbesch\u00E4ftigung\"",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kinder- und Jugendkurse",
      "Kurztext":"Forscher f\u00FCr einen Tag \"Tierbesch\u00E4ftigung\"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/D8664D665CE65329C1257F2400362A31",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"74-7F9897142A2AB557C1258020002D12AA",
      "@unid":"7F9897142A2AB557C1258020002D12AA",
      "@position":"74",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-24T08:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"P\u00E4dagogisches Wochenende und \u00F6ffentliche Monatsfeier f\u00FCr neue Erstkl\u00E4ssler",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kultur","Bildung"
      ],
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/7F9897142A2AB557C1258020002D12AA",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"75-F106329C307FADBCC1258020002D04A1",
      "@unid":"F106329C307FADBCC1258020002D04A1",
      "@position":"75",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-24T09:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Steigerfest in Krefeld-Uerdingen",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Highlight des Jahres","M\u00E4rkte und Feste"
      ],
      "Kurztext":"Die Sanierung des Rheindeiches in Krefeld-Uerdingen und der wieder in Betrieb genommene Steiger r\u00FCcken Krefeld \u201Egef\u00FChlt\" n\u00E4her an den Rhein und sind wichtige Impulse f\u00FCr weitere Entwicklungen. Beim \u201ESteigerfest\" am 24. September l\u00E4sst sich die neue Atmosph\u00E4re am Wasser ganz besonders genie\u00DFen. ",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/F106329C307FADBCC1258020002D04A1",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"76-24B7439A7BD73D78C1258020002CD87D",
      "@unid":"24B7439A7BD73D78C1258020002CD87D",
      "@position":"76",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-24T12:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Teens Lieblingsst\u00FCcke f\u00FCr Kinder zwischen 10 und 14 Jahren",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/24B7439A7BD73D78C1258020002CD87D",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"77-CC7C25446B88209DC1258020002BED5A",
      "@unid":"CC7C25446B88209DC1258020002BED5A",
      "@position":"77",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-24T17:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Frau M\u00FCller muss weg von Lutz H\u00FCbner",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Frau M\u00FCller muss weg! Das ist Konsens auf dem Elternabend der Klasse 4b. Mit dem Halbjahreszeugnis entscheidet sich, wer es aufs Gymnasium schafft und wer - so die Sicht der Eltern - auf den Pfad der lebenslangen Erfolglosigkeit abbiegt Richtung Real-oder Hauptschule. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/CC7C25446B88209DC1258020002BED5A",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"78-B7E923F41F89D39CC1257F2400333C39",
      "@unid":"B7E923F41F89D39CC1257F2400333C39",
      "@position":"78",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-25T08:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"ZooMinis",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Feste und Veranstaltungen",
      "Kurztext":"ZooMinis",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/B7E923F41F89D39CC1257F2400333C39",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"79-E8220B5E1B927FB0C1258020002D2E2C",
      "@unid":"E8220B5E1B927FB0C1258020002D2E2C",
      "@position":"79",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-25T08:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Zoominis f\u00FCr Kinder von 4 bis 6 Jahren",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"F\u00FChrungen f\u00FCr die J\u00FCngsten von 4 bis 6 Jahren. Sie \"begreifen\" den Zoo in einer speziellen F\u00FChrung: Wer lebt im Zoo, was fressen die Zoobewohner? ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/E8220B5E1B927FB0C1258020002D2E2C",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"80-80784C56767427ECC1258020002D368F",
      "@unid":"80784C56767427ECC1258020002D368F",
      "@position":"80",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-25T09:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Tr\u00F6delmarkt auf dem Parkplatz an der Metro",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/80784C56767427ECC1258020002D368F",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"81-549AEACBF25258C4C1258020002D4801",
      "@unid":"549AEACBF25258C4C1258020002D4801",
      "@position":"81",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-25T09:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Mit dem Schluff ins Gr\u00FCne",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"Begeistert nutzen Jung und Alt Krefelds historische Dampfeisenbahn als Start und Ziel f\u00FCr Ausfl\u00FCge und Touren am linken Niederrhein. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/549AEACBF25258C4C1258020002D4801",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"82-D7771EB064FE85AFC125801800429ADD",
      "@unid":"D7771EB064FE85AFC125801800429ADD",
      "@position":"82",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-25T12:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Eishockey: Krefeld Pinguine - Thomas Sabo Ice Tigers",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"sportliches Angebot",
      "Kurztext":"Eishockey",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/D7771EB064FE85AFC125801800429ADD",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"83-9A3021D4DC4AA565C1257F16004D6E21",
      "@unid":"9A3021D4DC4AA565C1257F16004D6E21",
      "@position":"83",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-25T12:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Apfelfest auf Mallewupp",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Feste und Veranstaltungen","Sonstiges"
      ],
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/9A3021D4DC4AA565C1257F16004D6E21",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"84-68D971B9037A7B57C125801A00521809",
      "@unid":"68D971B9037A7B57C125801A00521809",
      "@position":"84",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-25T13:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Kinderf\u00FChrung in der Burg Linn",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kulturelles",
      "Kurztext":"Museum",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/68D971B9037A7B57C125801A00521809",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"85-B6313F6882FB9E64C1258020002D8AE5",
      "@unid":"B6313F6882FB9E64C1258020002D8AE5",
      "@position":"85",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-25T13:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"F\u00FChrung mit Thomas Janzen: Grand Tour - Das Abenteuer unserer Sammlung I",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/B6313F6882FB9E64C1258020002D8AE5",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"86-F8E64941E5DF7AC5C1258020002D1E2D",
      "@unid":"F8E64941E5DF7AC5C1258020002D1E2D",
      "@position":"86",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-25T13:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Ortsf\u00FChrung zum Thema \"Menschen und H\u00E4user\" - Rundgang durch  das historische Alt-Linn (ab 10 Jahre)",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kultur","Stadtf\u00FChrung"
      ],
      "Kurztext":"Die Teilnehmer\/innen erfahren Historisches, Architektonisches, \u00DCberlieferungen, Sagen und Geschichten des mittelalterlichen St\u00E4dtchens.",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/F8E64941E5DF7AC5C1258020002D1E2D",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"87-6DE93A0B3B354064C1257FB9003F92FD",
      "@unid":"6DE93A0B3B354064C1257FB9003F92FD",
      "@position":"87",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-25T08:29:59Z",
      "End":"",
      "DocName":"Don Quijote und Sancho Panza (UA) f\u00FCr Kinder ab 10 Jahren - Premiere",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kulturelles",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/6DE93A0B3B354064C1257FB9003F92FD",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"88-0D469CAD34C768ADC1258020002D7424",
      "@unid":"0D469CAD34C768ADC1258020002D7424",
      "@position":"88",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-25T08:29:59Z",
      "End":"2017-01-22T09:29:59Z",
      "DocName":"Ausstellung \"Ludger Gerdes\"",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Cirka 50 Werke, Gem\u00E4lde, Installationen, Fotografien, Kunst im \u00F6ffentlichen Raum",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/0D469CAD34C768ADC1258020002D7424",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"89-4A5ED9259C778E81C1258020002D7B41",
      "@unid":"4A5ED9259C778E81C1258020002D7B41",
      "@position":"89",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-25T08:29:59Z",
      "End":"2017-01-22T09:29:59Z",
      "DocName":"Ausstellung \"Eva Kot'Akov a und Ketty La Rocca\"",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Installationen, Videos, Collagen, Skulpturen",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/4A5ED9259C778E81C1258020002D7B41",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"90-BB0766DEAC36B2ABC1258020002ED925",
      "@unid":"BB0766DEAC36B2ABC1258020002ED925",
      "@position":"90",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-26T08:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Nathans Kinder von Ulrich Hub f\u00FCr Jugendliche ab 13 Jahren und Erwachsene ",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Wenn wir heutzutage \u00FCber Religionen reden, bewegen wir uns auf unsicheres Gebiet.",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/BB0766DEAC36B2ABC1258020002ED925",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"91-49AFE3F8FA52AC16C1258020002EE5C9",
      "@unid":"49AFE3F8FA52AC16C1258020002EE5C9",
      "@position":"91",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-26T17:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Nathans Kinder von Ulrich Hub f\u00FCr Jugendliche ab 13 Jahren und Erwachsene ",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Wenn wir heutzutage \u00FCber Religionen reden, bewegen wir uns auf unsicheres Gebiet.",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/49AFE3F8FA52AC16C1258020002EE5C9",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"92-D8A54D78B7005C47C1257FE700423FA5",
      "@unid":"D8A54D78B7005C47C1257FE700423FA5",
      "@position":"92",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-26T08:29:59Z",
      "End":"2016-11-14T09:29:59Z",
      "DocName":"Eislaufkurse f\u00FCr Kinder von 4 bis 7 Jahren",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"sportliches Angebot",
      "Kurztext":"Eislaufen",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/D8A54D78B7005C47C1257FE700423FA5",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"93-3045B9B7182F68ADC1258020002F2AF1",
      "@unid":"3045B9B7182F68ADC1258020002F2AF1",
      "@position":"93",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-27T08:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Internationales Frauencaf\u00E9 (mit Kinderbetreuung)",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"Frauen einen Raum geben, wo sie einmal ganz unter sich sein k\u00F6nnen, das ist die Intention des internationalen Frauencaf\u00E9s \u201ERoom for Women\u201C.",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/3045B9B7182F68ADC1258020002F2AF1",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"94-7276BABA9A40D8C8C1258020002F380B",
      "@unid":"7276BABA9A40D8C8C1258020002F380B",
      "@position":"94",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-27T08:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Don Quijote und Sancho Panza nach Miguel de Cervantes Saavedra f\u00FCr Kinder ab 10 Jahre",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"In einem kleinen Ort im spanischen La Mancha sitzt der verarmte Landadelige Alonso Quijano und liest Ritterromane. Er liest und liest, bis die Grenzen zwischen Wirklichkeit und Fantasie anfangen zu verschwimmen.",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/7276BABA9A40D8C8C1258020002F380B",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"95-84C83AAC5952BB33C1258020002F1CA8",
      "@unid":"84C83AAC5952BB33C1258020002F1CA8",
      "@position":"95",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-27T12:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Anstoss-Pflanzentauschb\u00F6rse mit Schmuck aus Fahrradteilen",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"Walli Fleuren hatte zum Start in die diesj\u00E4hrige Pflanzenb\u00F6rse wieder eine neue Idee. Diesmal verkauft die Expertin mit dem gr\u00FCnen Daumen auch Schmuck wie Ohrringe, Armb\u00E4nder, Halsketten und Ringe, die aus gebrauchten Fahrradteilen bestehen.",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/84C83AAC5952BB33C1258020002F1CA8",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"96-2FF469C09023EC40C1257FFE005157F9",
      "@unid":"2FF469C09023EC40C1257FFE005157F9",
      "@position":"96",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-27T16:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"SHAKESPEARE 401 \u2013 StadtJugend-Theater zwei",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kulturelles",
      "Kurztext":"SHAKESPEARE 401 \u2013 StadtJugend-Theater zwei",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/2FF469C09023EC40C1257FFE005157F9",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"97-A5576A5FD9A847B0C1257F24005273F4",
      "@unid":"A5576A5FD9A847B0C1257F24005273F4",
      "@position":"97",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-27T17:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Offene Nachtsafari f\u00FCr Jugendliche\/Erwachsene",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstiges",
      "Kurztext":"Offene Nachtsafari f\u00FCr Jugendliche\/Erwachsene",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/A5576A5FD9A847B0C1257F24005273F4",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"98-DC739C141D7DE11DC1258020002EF57D",
      "@unid":"DC739C141D7DE11DC1258020002EF57D",
      "@position":"98",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-27T17:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Offene Nachtsafari f\u00FCr Erwachsene und Jugendliche ab 12 Jahre",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Den Zoo und das Regenwaldhaus im Rahmen einer F\u00FChrung im Dunklen erleben. Anmeldung erforderlich!",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/DC739C141D7DE11DC1258020002EF57D",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"99-D546FA1E29EC6A56C1258020002F5089",
      "@unid":"D546FA1E29EC6A56C1258020002F5089",
      "@position":"99",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-28T08:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Die wilden Schw\u00E4ne von Thomas Brasch, nach dem M\u00E4rchen von Hans Christian Andersen f\u00FCr Kinder ab 6 Jahre",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Im Land hinter den Spiegeln lebt der K\u00F6nig mit seinen elf S\u00F6hnen und der Tochter Elisa in gl\u00FCcklicher Eintracht. Abgeschirmt von der Welt f\u00FChren sie ein Leben im Luxus. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/D546FA1E29EC6A56C1258020002F5089",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"100-8787A36A61F81A82C1258020002F46CE",
      "@unid":"8787A36A61F81A82C1258020002F46CE",
      "@position":"100",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-28T13:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"B\u00FCcherf\u00FCchse f\u00FCr Kinder von 3 bis 4 Jahre",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/8787A36A61F81A82C1258020002F46CE",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"101-D0795D6120140ECDC1257FFE0051D26D",
      "@unid":"D0795D6120140ECDC1257FFE0051D26D",
      "@position":"101",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-28T15:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"SHAKESPEARE 401 \u2013 StadtJugend-Theater",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kulturelles",
      "Kurztext":"SHAKESPEARE 401 \u2013 StadtJugend-Theater",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/D0795D6120140ECDC1257FFE0051D26D",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"102-9894E3917A909D96C1258020002F6439",
      "@unid":"9894E3917A909D96C1258020002F6439",
      "@position":"102",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-28T16:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Nachtw\u00E4chter-Rundgang durch Linn mit Eintopfessen",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Jeden Mittwoch f\u00FChrt Heinz-Peter Beurskens eine Gruppe, die sich zuvor z\u00FCnftig mit einem Eintopf in der Gastst\u00E4tte Em Kont\u00F6rke gest\u00E4rkt hat, durch die Burgstadt. In rund 2 Stunden erz\u00E4hlt er Geschichten aus Linn, lustiges und gruseliges. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/9894E3917A909D96C1258020002F6439",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"103-DA104649A3B6DBF7C1258020002F59A2",
      "@unid":"DA104649A3B6DBF7C1258020002F59A2",
      "@position":"103",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-28T17:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Kabale und Liebe von Friedrich Schiller f\u00FCr Jugendliche ab 14 Jahre",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"WAS F\u00DCHLST DU WIRKLICH? \"Der Himmel und Ferdinand rei\u00DFen an meiner blutenden Seele\", st\u00F6hnt die brave Luise Millerin in Schillers Strum-und-Drang-Dauerbrenner \"Kabale und Liebe\". ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/DA104649A3B6DBF7C1258020002F59A2",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"104-F13B243FB200EDF9C1258020002F7505",
      "@unid":"F13B243FB200EDF9C1258020002F7505",
      "@position":"104",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-29T07:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Schnupperangebot (Gro\u00DF-)Eltern-Kind-Tanz",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/F13B243FB200EDF9C1258020002F7505",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"105-1EF8AE2501E3061FC1258020002F903F",
      "@unid":"1EF8AE2501E3061FC1258020002F903F",
      "@position":"105",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-29T08:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Die wilden Schw\u00E4ne von Thomas Brasch, nach dem M\u00E4rchen von Hans Christian Anderen f\u00FCr Kinder ab 6 Jahre",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Im Land hinter den Spiegeln lebt der K\u00F6nig mit seinen elf S\u00F6hnen und der Tochter Elisa in gl\u00FCcklicher Eintracht. Abgeschirmt von der Welt f\u00FChren sie ein Leben im Luxus. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/1EF8AE2501E3061FC1258020002F903F",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"106-AA3D949B5B788716C1258020002F82DB",
      "@unid":"AA3D949B5B788716C1258020002F82DB",
      "@position":"106",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-29T14:45:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Bilderbuch-Kunstreisen mit Petra Schneier: \"Der Herr Augustin\" (ab 5 Jahre)",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstige",
      "Kurztext":"\u201EHabe die Ehre\", gr\u00FC\u00DFt Herr Augustin stets freundlich und l\u00FCftet seinen Hut. Manchmal ver-gisst er seinen Hut oder seinen Schirm oder sein Hemd oder seinen Mantel richtig zuzukn\u00F6pfen. Wenn die Kinder \u00FCber ihn lachen, wird er zornig... Wir kleben Schnipsel-Bilder.",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/AA3D949B5B788716C1258020002F82DB",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"107-B332754B2368E70AC1258020002F9AA1",
      "@unid":"B332754B2368E70AC1258020002F9AA1",
      "@position":"107",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-29T17:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Kabale und Liebe von Friedrich Schiller f\u00FCr Jugendliche ab 14 Jahre",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"WAS F\u00DCHLST DU WIRKLICH? \"Der Himmel und Ferdinand rei\u00DFen an meiner blutenden Seele\", st\u00F6hnt die brave Luise Millerin in Schillers Strum-und-Drang-Dauerbrenner \"Kabale und Liebe\". ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/B332754B2368E70AC1258020002F9AA1",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"108-A081E53467CAFDD1C1257F40004971C7",
      "@unid":"A081E53467CAFDD1C1257F40004971C7",
      "@position":"108",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-30T12:00:00Z",
      "End":"2016-10-09T21:00:00Z",
      "DocName":"Herbstkirmes auf dem Spr\u00F6dentalplatz",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["M\u00E4rkte","Feste und Veranstaltungen"
      ],
      "Kurztext":"Kirmes",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/A081E53467CAFDD1C1257F40004971C7",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"109-23B4508D69C59AA8C1258020002FBA7A",
      "@unid":"23B4508D69C59AA8C1258020002FBA7A",
      "@position":"109",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-09-30T17:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Freispielplatz - Improvisationstheater f\u00FCr Jugendliche ab 14 Jahre",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kultur",
      "Kurztext":"Es gibt ein neues Improshow-Format im KRESCHtheater. Aus dem Nichts oder nach den Ideen des Publikums zaubern die Spieler Szenen, Geschichten und Momente - soweit ist es aus vielen erfolgreichen Improshows an unserem Haus bekannt. ",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/23B4508D69C59AA8C1258020002FBA7A",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"110-87800B145F2988FDC1257FF60051DAEC",
      "@unid":"87800B145F2988FDC1257FF60051DAEC",
      "@position":"110",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-02T12:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"F\u00FChrungen in der Geism\u00FChle an der Autobahnrastst\u00E4tte in Oppum",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kulturelles","Sonstiges"
      ],
      "Kurztext":"F\u00FChrungen in der Geism\u00FChle an der Autobahnrastst\u00E4tte in Oppum",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/87800B145F2988FDC1257FF60051DAEC",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"111-29EA444544B090F7C125801700289A83",
      "@unid":"29EA444544B090F7C125801700289A83",
      "@position":"111",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-02T13:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"DIE REISE EINER WOLKE ODER WOLKEN - Familientag",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kulturelles",
      "Kurztext":"Kindertheater",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/29EA444544B090F7C125801700289A83",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"112-3DBD0F13A6C67830C12580180041B42D",
      "@unid":"3DBD0F13A6C67830C12580180041B42D",
      "@position":"112",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-02T14:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Eishockey: Krefeld Pinguine - Iserlohn Roosters",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"sportliches Angebot",
      "Kurztext":"Eishockey",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/3DBD0F13A6C67830C12580180041B42D",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"113-0E96DFC7C13B61D1C1257F24004A4F40",
      "@unid":"0E96DFC7C13B61D1C1257F24004A4F40",
      "@position":"113",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-04T17:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Vortragsreihe Artenschutz",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstiges",
      "Kurztext":"Vortragsreihe Artenschutz",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/0E96DFC7C13B61D1C1257F24004A4F40",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"114-BF155810D9B1B4F2C125801700372CE2",
      "@unid":"BF155810D9B1B4F2C125801700372CE2",
      "@position":"114",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-04T17:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"FAST FAUST - Fabrik Heeder Studiob\u00FChne II ",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kulturelles",
      "Kurztext":"Jugendtheater",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/BF155810D9B1B4F2C125801700372CE2",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"115-A088443B2F8B71B5C1258017003747C4",
      "@unid":"A088443B2F8B71B5C1258017003747C4",
      "@position":"115",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-05T08:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"FAST FAUST - Fabrik Heeder Studiob\u00FChne II ",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kulturelles",
      "Kurztext":"Jugendtheater",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/A088443B2F8B71B5C1258017003747C4",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"116-39676C07DDC75604C1257FF700414CAA",
      "@unid":"39676C07DDC75604C1257FF700414CAA",
      "@position":"116",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-05T16:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Mit einem Sch\u00FCleraustauschprogramm in die weite Welt",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstiges",
      "Kurztext":"Sch\u00FCleraustausch",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/39676C07DDC75604C1257FF700414CAA",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"117-18FE574530D90DE8C12580170036C58D",
      "@unid":"18FE574530D90DE8C12580170036C58D",
      "@position":"117",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-05T17:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"FAST FAUST - Fabrik Heeder Studiob\u00FChne II ",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kulturelles",
      "Kurztext":"Jugendtheater",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/18FE574530D90DE8C12580170036C58D",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"118-D5F6A49569D7A813C12580180042DE19",
      "@unid":"D5F6A49569D7A813C12580180042DE19",
      "@position":"118",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-07T17:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Eishockey: Krefeld Pinguine - Grizzly Adams Wolfsburg",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"sportliches Angebot",
      "Kurztext":"Eishockey",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/D5F6A49569D7A813C12580180042DE19",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"119-32BAFAB99ABC21E7C1257F2400362A04",
      "@unid":"32BAFAB99ABC21E7C1257F2400362A04",
      "@position":"119",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-08T15:00:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Herbstabend im Zoo ",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Feste und Veranstaltungen",
      "Kurztext":"Herbstabend im Zoo ",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/32BAFAB99ABC21E7C1257F2400362A04",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"120-EF57C8838BA1FAFAC12580170025D77C",
      "@unid":"EF57C8838BA1FAFAC12580170025D77C",
      "@position":"120",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-08T17:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Handball 3. Liga: HSG Krefeld - HSG Handball Lemgo II",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"",
      "Kurztext":"Sport, Handball",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/EF57C8838BA1FAFAC12580170025D77C",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"121-4A8606CD8466B5DDC1257EF9004CDB38",
      "@unid":"4A8606CD8466B5DDC1257EF9004CDB38",
      "@position":"121",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-08T08:29:59Z",
      "End":"2016-10-22T08:29:59Z",
      "DocName":"Fall for it: Sprachreise",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Fremdsprachen-Angebote",
      "Kurztext":"Ferienfahrt",
      "EventHighlight":"nein",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/4A8606CD8466B5DDC1257EF9004CDB38",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"122-9C5B4D3ED5E0D6C8C1257EF9004CDB1F",
      "@unid":"9C5B4D3ED5E0D6C8C1257EF9004CDB1F",
      "@position":"122",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-08T08:29:59Z",
      "End":"2016-10-16T08:29:59Z",
      "DocName":"Try it: Sprachreise",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Fremdsprachen-Angebote",
      "Kurztext":"Ferienfahrt",
      "EventHighlight":"nein",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/9C5B4D3ED5E0D6C8C1257EF9004CDB1F",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"123-1151CB9D6AB96050C1257FFD00260121",
      "@unid":"1151CB9D6AB96050C1257FFD00260121",
      "@position":"123",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-09T08:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Spunk-Kinderkino-Familientag: H\u00F6rdur",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstiges",
      "Kurztext":"Spunk-Kinderkino: H\u00F6rdur",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/1151CB9D6AB96050C1257FFD00260121",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"124-8AD0B8AB2B39DA52C1257F40004BEBB7",
      "@unid":"8AD0B8AB2B39DA52C1257F40004BEBB7",
      "@position":"124",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-09T12:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Botanischer Garten - Explodiergurke und Co",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Angebote zum Malen Basteln oder N\u00E4hen","Sonstiges"
      ],
      "Kurztext":"Kreativkurse",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/8AD0B8AB2B39DA52C1257F40004BEBB7",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"125-474D50E53F69BAA9C12580180045B4AA",
      "@unid":"474D50E53F69BAA9C12580180045B4AA",
      "@position":"125",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-09T12:30:00Z",
      "End":"",
      "DocName":"Kreative-Botanik-Werkstatt: Explodiergurke und Co. im Botanischen Garten",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Angebote zum Malen Basteln oder N\u00E4hen","Sonstiges"
      ],
      "Kurztext":"Kreatives, Botanischer Garten",
      "EventHighlight":"ja",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/474D50E53F69BAA9C12580180045B4AA",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"126-112F289C4DE433E9C1257F9D002ABF0E",
      "@unid":"112F289C4DE433E9C1257F9D002ABF0E",
      "@position":"126",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T06:30:00Z",
      "End":"2016-10-14T15:00:00Z",
      "DocName":"\u201EEine tierische Abenteuerwoche\" - f\u00FCr Schulkinder bis einschlie\u00DFlich 12 Jahre",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstiges",
      "Kurztext":"Ferienbetreung, Herbstferien",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/112F289C4DE433E9C1257F9D002ABF0E",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"127-821D8DC687EAD372C1257F9D002C2346",
      "@unid":"821D8DC687EAD372C1257F9D002C2346",
      "@position":"127",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T06:30:00Z",
      "End":"2016-10-14T15:00:00Z",
      "DocName":"\u201EForscherwerkstatt\" - f\u00FCr: Schulkinder bis einschlie\u00DFlich 12 Jahre ",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstiges",
      "Kurztext":"Herbstferien, Ferienbetreuung",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/821D8DC687EAD372C1257F9D002C2346",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"128-6B65E6E08F1884C7C1257F0000309D14",
      "@unid":"6B65E6E08F1884C7C1257F0000309D14",
      "@position":"128",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T07:00:00Z",
      "End":"2016-10-16T10:15:00Z",
      "DocName":"Kinderbibelwoche",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kinder- und Jugendkurse",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"nein",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/6B65E6E08F1884C7C1257F0000309D14",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"129-0328337E9A024C06C1257F4C005AA63C",
      "@unid":"0328337E9A024C06C1257F4C005AA63C",
      "@position":"129",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T07:00:00Z",
      "End":"2016-10-14T14:00:00Z",
      "DocName":"Sportpark Feriencamps - Ball",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"sportliches Angebot",
      "Kurztext":"Feriencamp",
      "EventHighlight":"nein",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/0328337E9A024C06C1257F4C005AA63C",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"130-8832BDC0BA4419DDC1257F4C005A163F",
      "@unid":"8832BDC0BA4419DDC1257F4C005A163F",
      "@position":"130",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T07:00:00Z",
      "End":"2016-10-14T14:00:00Z",
      "DocName":"Sportpark Feriencamps - Turnen4 Kids",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"sportliches Angebot",
      "Kurztext":"Feriencamp",
      "EventHighlight":"nein",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/8832BDC0BA4419DDC1257F4C005A163F",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"131-759FDC63FC472079C1257F4C005AF4A2",
      "@unid":"759FDC63FC472079C1257F4C005AF4A2",
      "@position":"131",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T07:00:00Z",
      "End":"2016-10-14T14:00:00Z",
      "DocName":"Sportpark Feriencamps - Teamsport",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"sportliches Angebot",
      "Kurztext":"Feriencamp",
      "EventHighlight":"nein",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/759FDC63FC472079C1257F4C005AF4A2",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"132-1B35140317999636C1257F9D0035B213",
      "@unid":"1B35140317999636C1257F9D0035B213",
      "@position":"132",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T07:00:00Z",
      "End":"2016-10-14T15:00:00Z",
      "DocName":"\u201EYing Yang\" - f\u00FCr Schulkinder bis einschlie\u00DFlich 12 Jahre ",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstiges",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/1B35140317999636C1257F9D0035B213",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"133-59E79370593C98EBC1257FF7002AE960",
      "@unid":"59E79370593C98EBC1257FF7002AE960",
      "@position":"133",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T07:00:00Z",
      "End":"2016-10-13T10:00:00Z",
      "DocName":"Wir bauen und programmieren Roboter - \r\nTechnik-Workshop f\u00FCr Sch\u00FClerinnen und Sch\u00FCler ab 10 Jahren",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstiges",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/59E79370593C98EBC1257FF7002AE960",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"134-EFA35379849FE665C1257FF70043E7B3",
      "@unid":"EFA35379849FE665C1257FF70043E7B3",
      "@position":"134",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T07:00:00Z",
      "End":"2016-10-14T11:00:00Z",
      "DocName":"Ferienkurs Englisch Intensiv - Grammatik und Konversation f\u00FCr die 8. bis 10. Klasse",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Fremdsprachen-Angebote",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/EFA35379849FE665C1257FF70043E7B3",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"135-3DF36BA7AE3CFE57C1257FF7004A6C1A",
      "@unid":"3DF36BA7AE3CFE57C1257FF7004A6C1A",
      "@position":"135",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T07:00:00Z",
      "End":"2016-10-14T11:00:00Z",
      "DocName":"Tastschreiben heute - Lernen mit allen Sinnen (Ferienkurs)",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/3DF36BA7AE3CFE57C1257FF7004A6C1A",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"136-0DD3C01FE7EF1B94C1257F2400362A68",
      "@unid":"0DD3C01FE7EF1B94C1257F2400362A68",
      "@position":"136",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T08:00:00Z",
      "End":"2016-10-14T11:00:00Z",
      "DocName":"FerienZoo",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kinder- und Jugendkurse",
      "Kurztext":"FerienZoo",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/0DD3C01FE7EF1B94C1257F2400362A68",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"137-D269659348B0675DC1257FEF0040910F",
      "@unid":"D269659348B0675DC1257FEF0040910F",
      "@position":"137",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T08:00:00Z",
      "End":"2016-10-13T10:15:00Z",
      "DocName":"Comic, Cartoon & Co - Zeichenkurs in den Herbstferien f\u00FCr junge Leute",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kulturelles",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/D269659348B0675DC1257FEF0040910F",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"138-2DB9C1BC7ABFF000C1257FEF00422DA8",
      "@unid":"2DB9C1BC7ABFF000C1257FEF00422DA8",
      "@position":"138",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T08:00:00Z",
      "End":"2016-10-12T11:00:00Z",
      "DocName":"N\u00E4hkurs f\u00FCr 10- bis 14-J\u00E4hrige  in den Herbstferien",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Sonstiges",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/2DB9C1BC7ABFF000C1257FEF00422DA8",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"139-FC78AFE944DCC9B7C1258019002B0A16",
      "@unid":"FC78AFE944DCC9B7C1258019002B0A16",
      "@position":"139",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T08:00:00Z",
      "End":"2016-10-13T11:00:00Z",
      "DocName":"Ferienkurs: N\u00E4hen f\u00FCr Kinder und Jugendliche im Alter von 9 bis 15 Jahren",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"",
      "Kurztext":"N\u00E4hkurs",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/FC78AFE944DCC9B7C1258019002B0A16",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"140-0298BDBACE40C86BC12580200049C896",
      "@unid":"0298BDBACE40C86BC12580200049C896",
      "@position":"140",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T08:00:00Z",
      "End":"2016-10-14T11:00:00Z",
      "DocName":"Kinder-Kreativworkshop \"Kunst zum Anfassen\"",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"Kinder- und Jugendkurse",
      "Kurztext":"Kinder-Kreativworkshop \"Kunst zum Anfassen\"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/0298BDBACE40C86BC12580200049C896",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"141-3AB2875B50F4D9BFC1257F6C0030F11F",
      "@unid":"3AB2875B50F4D9BFC1257F6C0030F11F",
      "@position":"141",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T09:00:00Z",
      "End":"2016-10-14T13:00:00Z",
      "DocName":"Street Art trifft Kultur und Lebenswelten  - Kulturrucksack",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kinder- und Jugendkurse","Kulturelles"
      ],
      "Kurztext":"Kultur, Kinderkurse",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/3AB2875B50F4D9BFC1257F6C0030F11F",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"142-368B30B8699C363FC125801800468D91",
      "@unid":"368B30B8699C363FC125801800468D91",
      "@position":"142",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T10:00:00Z",
      "End":"2016-10-11T15:15:00Z",
      "DocName":"Herbstferienprogramm im Botanischen Garten f\u00FCr Kinder von 8 bis 12 Jahren",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Angebote zum Malen Basteln oder N\u00E4hen","Sonstiges"
      ],
      "Kurztext":"Herbstferien, Kreatives",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/368B30B8699C363FC125801800468D91",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"143-6A4C56770FC6B3B3C1257F6C0037A144",
      "@unid":"6A4C56770FC6B3B3C1257F6C0037A144",
      "@position":"143",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T08:29:59Z",
      "End":"2016-10-15T08:29:59Z",
      "DocName":"music without words - Kulturrucksack",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":
      ["Kinder- und Jugendkurse","Kulturelles"
      ],
      "Kurztext":"Kultur, Kinder- und Jugendkurse",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/6A4C56770FC6B3B3C1257F6C0037A144",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"144-5620E27F46C56307C1257FCB004B572A",
      "@unid":"5620E27F46C56307C1257FCB004B572A",
      "@position":"144",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T08:29:59Z",
      "End":"2016-10-20T08:29:59Z",
      "DocName":"Eislaufkurse f\u00FCr Kinder von 3 bis 9 Jahren",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"sportliches Angebot",
      "Kurztext":"",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/5620E27F46C56307C1257FCB004B572A",
      "Thumb":""
  },
  {
      "@entryid":"145-3B941FC5CE18B76BC1257FE70036EC9D",
      "@unid":"3B941FC5CE18B76BC1257FE70036EC9D",
      "@position":"145",
      "@siblings":145,
      "Start":"2016-10-10T08:29:59Z",
      "End":"2016-10-20T08:29:59Z",
      "DocName":"Eislaufkurse f\u00FCr Kids von 4 bis 7 Jahren - Schnupperkurs in den Herbstferien ",
      "EventSubTitle":"",
      "EventType":"sportliches Angebot",
      "Kurztext":"Eislaufen",
      "EventHighlight":"",
      "URL":"\/www_familie\/event.nsf\/apijson.xsp\/doc\/3B941FC5CE18B76BC1257FE70036EC9D",
      "Thumb":""
  }
]
